漆黑裡緊張的碰撞洗完版未??

未

唔想贏錢，可唔可以靜
一係貼左飛再洗

開Po對抗洗版

依條撚樣不嬲癲
連貝利浚仔都反

我反埋你啦

你聽晚唔中好潛水

之前有條友50$ 4x1波膽都未好似你咁

佢冇機會洗了 俾次機會佢

聽晚大大力binc